# README #
Большие задачи из курса javarush

# Aggregator: #

- разобрался с паттерном Strategy
- разобрался с самым популярным паттерном MVC
- научился парсить HTML
- получил опыт работы с библиотекой Jsoup

# CashMachine: #

- разобрался с паттерном Command
- подружился с Жадным алгоритмом
- познакомился с локализацией

# Chat: #

- Работа с сокетами
- Пользоваться сериализацией и десериализацией
- Создавать многопоточные приложения, синхронизировать их, применять модификатор volatile, пользоваться классами из библиотеки java.util.concurrent
- Применять паттерн MVC
- Использовать внутренние и вложенные классы
- Работать с библиотекой Swing
- Применять классы Calendar и SimpleDateFormat

# HtmlRedactor: #

- Создание приложения с графическим интерфейсом
- Работа с диалоговыми окнами
- Пользование классами из библиотеки Swing
- Реализация взаимодействия компонентов программы с помощью событий, слушателей, действий
- Усилил свои знания в области MVC

# PatternFactoryMethod: #

- освоен паттерн Factory Method
- освоен паттерн Abstract Factory

# Restaurant: #

- разобрался с паттерном Observer
- прокачал скилл написания рекурсии
- познакомился с методом реализации ведения статистики

# Shortener: #

- Повторил паттерн Стратегия
- Получил опыт работы с библиотекой Guava
- Получил опыт работы с Apache Commons Collections
- Попробовал писать тесты, используя Junit
